屌你老母開槍

大家小心....

開咗啦？

source?

直播 now icable都有

自己睇直播

cap唔切 但100%真

真係要小心

堅
有線影到哂
係咪橡膠彈?

係 有橙色個把

NOW新聞直播影住個差佬開槍 唔知係咩彈

射向天定射向示威者？

似向前方

係咪呢d

射向示威者
唔只一槍

射人群呀 屌佢老母

橡膠子彈

唔係平時d槍，唔知咩槍

唔該巴打 係呢條撚樣

豆袋彈驚咩呀,拎個盾